有無巴絲響歐洲住然後勁甩頭髮

如題
媽啊好撚慘屌
本身出世就係頭頂比較少 但整體頭髮幾多 就係頭頂
響歐洲住咗幾年 屌次次洗頭甩好多 呢排頭皮好差
好乾 之後變得好快油 會痕好似額頭油脂粒 有小小粒粒
但個頭咁多頭髮，點做護膚
好撚傷心啊屌
利申 絲 過多幾年會否變哈理王子咁

拉

光復香港 時代革命

721唔見人

831打死人

101槍殺人

114阻救人

係咪飲水喉水

雙11狂殺人

係啊屌 後尾用過濾器又係冇乜用，煲水又係
之後就買水飲 後尾男朋友話我心理作用叫我慳返啲錢好過，我聽佢講就停咗開始飲返水喉水 屌屌屌

水質唔同
買樽裝水

番香港就無事 頭髮勁生
唔好信咩歐洲護頭髮野無用

之前買咗支12€嘅洗頭水 細支到玻璃樽維他奶咁

歐洲水係硬水 多鈣 所以會甩頭髮
可以自己search下

認真除咗買樽裝水係咪真係冇任何作為 聽啲人講煲完水之後加醋好似有用

咕嚕

我一直都知，不過依家已經甩咗咁多 係想睇下有冇補救方法

Hard water

各位有冇補救方法 雖則我知最快嘅解決辦法就係飲樽裝水，但係啲頭髮甩咗就係甩咗

雖然澳洲撚 但聽鄰居講南太平洋水喉水含氧量高 飲得多會甩鳩晒啲頭髮 應該都關關地事

唔記得含氧定咩 總之就唔好生啪水喉水

媽啊 聽日開始買返水飲
有無護髮/保養頭皮方法介紹

用五十惠養育水啦，個人試過ok
仲有隻生髮水叫regain
試吓，無頭髮好撚慘

thanks
btw有無頭皮護膚法

好多樽裝水其實都係礦泉水